一齊入何君堯Facebook俾個笑既Emoji佢

pish

heat soak test做得唔好自爆jia嘛，注意工程質量呀何仔

我係荃灣區居民好心涼嗃，一啲都唔憤怒。

繼續推, 一齊笑鳩佢

唔好再推啦